Triki moisas 2mal Junis 1869.
Koos ollid pea kohtomees Jaak Eino abbimees Jaan Kauson abbimees Jaan Aunpu kirjutaia Mik Lewet.
Ei tulnud kohto rahwast ette.
Pea kohtomees Jaak Eino x x x
Abbimees Jaan Aunapu x x x
Jaan Kauson x x x
